動物台現在只剩下些狗屎垃圾

黎蛇 美波都離我們而去了

未來

還

看

得到

嗎？

咱們還有牙#

你也是垃圾的一份子

好多小器狗

貼cosplay算唔算動物台會然？

同井底狗

55

也有轉貼貼吧動漫消息喔

你太mk 都不浦頭了

你是咪愛井力牙

牙木要連狗爪牙 #也是連狗的人

我=牙木隻狗

井兄人幾好
至少有計傾

我地之前一齊反連狗，你忘記一切了嗎？

還有我。桐人

你地仲有鋼鍊神作牙

執柒算啦

痴線?

樓主呢啲死mk 成日去娛樂台追泡妹

撈亂我同喪b==

一丘之貉